@inproceedings{Bebeshina-Lafourcade:TALN:2020,
    author = "Bebeshina, Nadia and Lafourcade, Mathieu",
    title = "R\'eduire l'effort humain d'am\'elioration des ressources lexicales gr\^ace aux inf\'erences",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles courts)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "146-154",
    note = "Reducing the Knowledge Resource Enhancement Human Effort through Inferences",
    abstract = "Les inf\'erences translingues repr\'esentent une piste int\'eressante pour la construction des ressources lexico-s\'emantiques multilingues. Cependant, la validation des \'el\'ements candidats n\'ecessite un effort humain consid\'erable. Nous d\'ecrivons une fa\c{c}on de construire des ressources lexico-s\'emantiques via des inf\'erences monolingue et translingue. Son int\'er\^et principal consiste \`a impl\'ementer dans le contexte d'une ressource lexico-s\'emantique multilingue une approche o\`u le processus de construction est un processus auto-apprenant car l'\'evaluation participe \`a la construction de celle-ci.",
    keywords = "inf\'erence, ressource multilingue, relations s\'emantiques, validation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/100.pdf"
}
